咁底到千鳥定雷切勁啲？

？

你老母勁d 咁有勇氣生左個戇鳩仔出黎

屌你老母臭閪最勁

( Show Blocked User - 超級合金屬 )

認真答
千鳥=雷切
紫雷>千鳥
神威雷切>千鳥
黑炎千鳥>紫雷

普通千鳥同普通雷切 就視乎施術者既速度&寫輪眼既靈活度

時空忍術亦係一個因素 e.g. 天手力/飛雷神配合千鳥/雷切

唔好再推了 plz

如果當年4代學埋千鳥(當時未有雷切)就不得了。左千鳥 右螺旋丸 再配合飛雷神

如果

須佐完全體+天手力+黑炎千鳥 應該勁過神威雷切 當卡卡西開始神威 佐助即刻天手力閃走 再黑炎千鳥後入

點解要開須佐? 是關須佐隻手夠大 可以提高命中率&破壞力

講火影一定冇人夠我熟

有咩想知

人稱火影之神

PhD in Naruto

你勁啲定三代勁啲?

咪推啦

我勁d 我可以print三代張相出黎再顏射佢

痴線佬

屌勁嘔心